[醫管局回覆毛孟靜： 油麻地人疊人事故證實45人受傷，10人嚴重

大大力推

推

契媽

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

不過好多人係去左警署再送院...

其實死左都可以係已出院
政府野信唔信就

做咩HA要同狗狗割蓆呀

查警暴 止警謊

咩料

屌你老母 警甴要落地獄死十萬次

推，屌，根本係謀殺

你條5毛當人盲?

其實點解無相

推！

可能有啲已經死左冇送院

警謊又話無？！睇警犬點拆自己講大話！